Why savehk班藍絲見到英女皇確診單fake news會咁興奮

英女皇係香港人心目中唔係德高望重咩 英女皇幾時得罪左班藍絲

果班唔係香港人黎

圖？

佢地好多1997後先到香港， 加上好多鬼賬號

其實諗起依班友變能哂藍絲都幾可悲

唔好咩都屈落新香港人到啦 事實係上一輩香港人(廢老)好多都由親英變咗深藍

咁意大利同西班牙又得罪佢地d咩

賭意甲西甲輸好多

佢地有被害妄想症

最無辜係美國
二次大戰救返你支那國
戰後經濟援助 幫支那入聯合國常任理事8964放過你一馬
到比你入世貿 任由你違反世貿協議
而家全支那國當正人地係仇人

我喺入面

終言之西人出事佢地就開心
全因作為一個中國人太自卑，怕別人好過佢哋

藍絲：屌你老母，唔係美國做架兩，我地而家係日本人啦

right

佢哋個腦覺得全世界都係外敵
覺得八國聯軍係發生響舊年

班藍絲個國際關係觀根本係tvb長期累月建構出嚟：

世界得中美兩個國家，其他完全唔入流
中國即使有缺點但不斷進步緊
美國係虛偽霸權
日本長期衰退經濟低迷
民主國家冇效率

本身個人自卑，唔覺得自己有乜價值
就要唯有用中國黎代表自己，要透過外國仆街黎證明自己好出色

所以踩共產黨好似慘過直接踩佢地咁

依家廢老都識睇youtube，洗腦仲勁

牆頭草兩邊擺
成班反轉豬肚就係屎
養唔熟架呢班契弟

資訊發達冇令佢地覺醒，反而令佢地更加以為自己好醒

牆頭草嚟架嘛

對藍絲嚟講
歐洲=八國聯軍
美國=邪惡美帝
東南亞國家=排華
日本=南京大屠殺
北韓+南韓=中國藩屬國
冇屌得咁盡得返南美國家，中東and非洲，不過遲啲反轉豬肚就係屎，又會話人生蕃窮撚國家。
唯一唔可以得罪就係俄羅斯，成個支那都要幫俄佬含撚

ching幾多歲

牙trump敗哂

呢樣認真難搞 智能手機落係呢d人手上真係百害無一利

和珅：這百姓懂得什麼大是大非呀？ 只要所殺之人比他們地位高、身價大，他們就心中暗喜。今天皇上殺了王亶望，杭州百姓歡呼，明兒若是皇上殺了紀大人，杭州百姓照樣歡呼。

紀曉嵐：是，和大人言之有理。 若是皇上下令殺了和大人，那一定是舉國歡騰了。

所以話共產黨係西方有份養大
快啲撥亂反正啦！！！！

逢西必反

貫徹毛主席「凡是敵人擁護的，我們就要反對」思想

唔知乜叫藍黃？咁多名稱嘅？

叫你睇返多啲資訊轉頭，之前咪有警甴係咁

好撚好笑
見到美國大爆發 藍絲會話 要民主吖嗱 要自由吖嗱
都唔知關咩事
大陸啲propaganda真係好勁

依家班低學歷既變成反知識
以為自己唔使讀書都可以乜鳩都識，當左自己係專家
覺得讀得書多既人就俾人洗腦

當佢係求其一個細路 英女皇七五年黎香港 咪五十歲左右囉

不過牙路假膠開 唔洗當真

難怪咁鍾意中国，理財注

藍絲:人地嘅喪事 自己嘅喜事

中國死果d人佢地唔會理架

如果而家英女皇嚟香港
班save hk藍絲都會9沖去影相

口講愛國
宣佈武漢封城果陣，班愛國藍絲完全唔關心武漢人死幾多人，唔會可憐佢地
淨係屌佢地周圍走播毒

極端民族主義
Exactly 就係二戰前既德國人

合理猜測

中共洗腦大法害人不淺

睇來睇去都係大陸宣傳機器的話，一樣出事。

咪撚傻啦
好多藍絲同大陸人
都係以為中國打贏日本架
覺得美國係冇幫過中國㗎

獨裁中國都唔見得有咩效率講真

佢地相信就得

好多都係真心愛國
一見到外國勢力就憎到入骨入肉
呢個世界除咗中國，已經容納唔到其他地方嘅人
所以咪中國，一點都不能少

8成新移民

八國聯軍有俄佬

我都覺得係
以前啲藍絲自知讀書少，唔會咁口響
資訊發達同有智能電話之後，而家藍絲可以日日睇埋啲支那操控既媒體同Youtube片
比左個感覺佢地自己識多左好多野（事實上全部都係中共刻意灌輸果套），以為自己係國際關係專家

不過另一邊廂，呢點都促進左本土派興起，香港人唔再信泛民政治大佬，都同呢點有關
因為政治唔再係由泛民政客專利

奴隸一堆

係咪呀

呢班藍屍就真係犯煽動罪啦

啲人又移唔到民
又唔敢反抗

就學識享受

對佢地黎講, 鬼佬就係罪

呢d唔知咩人黎

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡 (2)

但毀滅中華文化,殺得最多中國人嘅係中共

都唔一定
識最撚藍通常係香港出世既六七十後
享受哂港英八九十年代既盛世
無政治概念
然後就屌你班後生阻住穩定生活

你班後生阻住穩定生活

最主要原因即係自私

一齊去savehk扮演最理性嘅藍絲同最激進嘅藍絲

喺班垃圾眼中 世界只有兩種人
一喺中國人
二喺外國人(全部都要死)

沒有蘇聯沒有新俄國，所以唔算

乒乓外交嗰陣，啲美國運動員話去到支那，見到一張banner寫歡迎美國人，然後隔離有句口號打倒美帝主義

鬥藍

外國勢力始祖 美帝幫手扔原子彈去日本

我見甴近平中招都興奮

唔一定，好多一邊鬧美國，其實個仔美國讀緊書，甚至老公係美國人

佢地唔會覺得自己受港英既庇佑，因為等於否定自己既努力

真係好嘔心
香港如果一直都係跟支那邊會有八九十年代既盛世
支那個陣仲食緊草

佢地明明都係打份狗工 講到自己有份搞到香港咁勁咁
喺道話後生既搞亂

因為支那冇咁多飛機俾佢地打
咪唯有笑下人當打左

其實佢地當年係最歧視支那既人
個個上到去叫雞包二奶扮大爺
「阿燦」、「大陸仔」、「北姑雞」咁叫
當時根本最睇唔起窮酸支那人
今時今日支那人仲係覺得香港人睇唔起佢地，就係呢個原因

然後仲要屌你班後生唔肯捱
話當年自己點由窮到無得食捱到買到樓
真係難聽過粗口

最藍就係嗰班最鐘意外國野既廢老
一日都黑話中國好好 美國賤種
叫佢地用大陸野就不了

走精面個班最撚仆街

愛嘅反面就係恨

由始至終佢哋 崇拜嘅都係權威

所以果班廢老講完啲九唔搭八嘅嘢之後通常會加一句我係中國人所以咁做冇問題

無讀好近代史嘅結果

中曬愛支病

支那人同埋藍絲畀人刮咗咁多巴都仲係唔醒
最簡單中美貿易戰同埋區議會選舉

佢地會話你唔讀中史，所以唔愛國

支那嗰條海外定居條例 已經出曬面啦
成班傻鳩話做兄弟可以你住入我屋企我拎刀出嚟斬你㗎

好奇而家仲有冇呢啲戲

佢哋平時睇嗰啲資訊網
連劉家衡係男定女都可以搞得錯
笑撚死我話佢係援交女做議員 仲要成班支那人喺下面作文話見到啲議員喺地鐵撩鼻屎周圍屙尿
畀個假嘅資訊網一鑊翹起曬佢哋已經係0既公信力

支那爆發咪因為佢哋要獨裁要社會主義

推假帳號呢個推測，D五毛/假AC好鐘意吹風煽動D藍絲9up，製造一個好多人支持既假像。

紅衛兵基因

班廢佬變成民族主義者 中國愈黎愈強大 將來可以 甚至而家已經可以同美國匹敵 其他國家只不過係中國嘅踏腳石 攔路狗 全部唔抵得中國崛起而圍堵中國
仲留喺香港 冇襯住移民潮走嗰班 覺得英國佬同美國蛇鼠一窩 但係完全冇丁屎感恩 感恩呢個香港有今日咁嘅成就係由英國人造就 就算係基於華人嘅血汗都好 冇英國人嘅統治基礎係冇可能做到

啲人死咗就唔再係中國人所以唔需要可憐
啲人病咗因為拖國家後腿所以都唔係中國人 都唔需要可憐

未必變哂既
身邊d藍絲都腥香港人多

d藍絲鬧人笑3萬thx 自己咪一樣

對啲民智未開既中國人
外國勢力係政府營造出黎
要人民有心目中有假想敵
有假想外敵 可以減少內亂

統一戰線

已經有港奸改歷史 話支那窮酸臭果時打救香港

無恥藍絲恒隆陳啟宗改歷史「97金融風暴係北京帶領香港」

蓋老闆上左熱門

海參崴

我都係

跟隨黨思想

睇得cctvb多

tgb戰線要人, 每日要你3 分鐘

總之一切同中共對立既野出事佢地都會開心讚好
班on9廢老諗野既單純思維唔難理解

嗰班唔撚係香港人係喪心病狂喪屍

藍屍不嬲反全宇宙架啦
中国最強大 全宇宙逼害中國

藍絲：所有洋鬼子都係欺負我大中華。鴉片戰爭、八國聯軍。，依家國家終於強大，一定要啲鬼佬跪低含撚報仇，所有洋鬼子都要死！！！

唔係美國 深圳仲係一街咸濕洗頭鋪

以為係偉大復興卦? 支那人自古以來都係咁

支那人 藍絲根本覺得
外國（西班牙、意大利、瑞士）=外國勢力

其實奶共奶到出面

1. 支那爆發係因為美軍喺武漢放毒
2. 屌支那隱瞞疫情 其實美國都有隱瞞
3. 中國依家抗疫成功 Trump仲叫人唔戴口罩+種族歧視我地中國 美國爆發抵死

結論：中國是無辜的 美國是始作俑者

唔係講笑 好多藍絲真係信呢一套

再過份都有啦 話美國做生化武器
我心諗 美國宇宙級軍事力量都要用生化武器呢d underdog用既野

係
依家美國大爆發 唔通美國佬咁on9攬炒咩
不過班藍絲又選擇性失憶
扮無講過

識醒就唔係藍絲，佢哋只會不停搵自己想聽嘅嘢安慰自己

如果係圖中既師奶宜家應該70幾80

。

好似有法律可以告佢哋

黑警最近搵返條煽動謠言罪咪就係半世紀前
當時政府都覺得條罪閪收埋唔用

喺佢地眼中 所有鬼佬鬼婆都係曱甴

崇英變奶共

我身邊啲藍絲長輩日日屌
但日日都冇影響佢哋飲茶捉棋
我成日屌鳩佢哋 你而家有咩損失
佢哋自僱 稅都唔撚使交

美國佬，學人做架兩？入嚟啦，我想撚狗了

仇外

覺得中國好勁，美國比人超越左所以搞咁多野（我老豆老母）